今日仲有冇人去英國領事館

我知今日好多人都會入機場
但如果你持有BN/BNO 希望你兩點鐘可以去左英領先
趁個活動仲有國際注視 有英國媒體影住
一齊係領事館門口舉起你本passport
要俾壓力英國政府擔起保護香港自治+聯合聲明嘅責任
如果香港境內有3百萬英國公民 有3百萬票
英國政客就點都要做野

有

第四罷 - 罷買行動升級-針對港鐵麻煩睇睇:

一陣黎

推

未寄返黎

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

陣間見

有無bno都要去，一齊大唱 God save the Queen😈

幾多點

推一間見

2點

92 BNO老鬼表示要玩玩了

推，請問到幾點？

Push

一間見

一陣見

時間 地址

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

2樣都冇
照推

2點 金鐘英領

一定去

好多人唔知
要廣傳

God save our gracious Queen,
Long live our noble Queen

push

其實仲有冇架
冇人宣傳

會去

pish

黎緊

Send her victorious

god save me

god save Hong Kong

有冇諗過好多人冇bno
幫自己移民走先

實有god save the queen

會唔會去到得小貓三四隻……

see you

2點開始 細場就盡量準時啦巴打

照黎

推呀

有快d黎

me too

亦都好多人有走左一批再帶其他人走

你唔黎就會

機場優先
想冇bno既幫你？彩你都on9

BNO集會

真
呢個時侯係度諗自己走先仲要人出黎幫你地爭取
有機場唔去係度食人血饅頭
cls

平權機會可一不可再呀

咪話左去完入機場

God save the queen

咪話有bc bno去英領先
唔識字？

機場 1點
bno 2點
點睇都係機場優先
先機場後bno

人黎呀，快！

去緊

但去完機場又點趕得切兩點集會
同埋英領需要嘅人數比機場少

Coming

全世界英領等

行緊上黎喇

好多人

有無現場情況呀

依家咩環境？